既然一游行就停地鐵，不如18區一齊游行喇

港鐵依家協助不合作運動，18區游行成條線停哂佢喇，今次一定成功！

搞哂禁多區都唔夠搞機場出入口禁有用

推

唔好唔記得黨鐵除左鐡路，仲有好多黨鐵商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費

我地唔可以唔搭地鐵，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐵商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
港鐵又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

睇下佢停唔停埋港島線？我好期待

機場佢可以斷你路，好難走，18區你想返屋企就返